Y-3 讀完條款就知道仆左街

2.9
The Vendor may not process purchases when there are not sufficient guarantees of solvency, when orders are incomplete or incorrect, or the products are no longer available. In the above cases, we shall inform you by email that the contract has not been executed and that the Vendor has not carried out your purchase order specifying the reasons thereof. If the products displayed on are no longer available at the time of your last access and once the Vendor has received your order form, the Vendor shall inform you of the unavailability of the ordered products within thirty (30) days from the day after Vendor received your order. If the order form has been sent and the price has been paid for items that are no longer available, the Vendor will refund the amount paid for those items.

好撚狗

好彩無買到

推

狗係邊

買到運到咪正
運唔到咪退錢
又唔會比完錢唔refund但唔發貨
買唔到既人總要係度酸

係話緊Y－3 狗啊

好多款都仲原價喎 清貨炸？